【暴動罪審訊】梁天琦 上訴10月9日審理

2016年農曆年初二凌晨旺角大衝突，本土民主前線前發言人梁天琦等被控暴動等罪，梁天琦去年承認一項襲警罪及被陪審團裁定一項涉亞皆老街的暴動罪成，判囚6年，他早前就定罪和刑期提出上訴。司法機構網頁顯示，聆訊已排期在10月9日審訊，為期一日。

據了解，在定罪上訴方面，梁天琦一方將爭議，原審法官彭寶琴就犯罪意圖引導陪審團時出錯。至於刑期上訴，梁一方將爭議彭官把砵蘭街發生的衝突事件納入判刑考慮之中，惟梁在案件重審階段已被陪審團裁定涉及砵蘭街的暴動罪不成立，質疑6年判刑過重。

除了梁天琦外，司法機構網頁顯示，同案被告盧建民和黃家駒亦有提出上訴，3人的上訴將一同審理。

天琦好似申請緊法援上訴，有冇巴打知點樣籌錢幫佢？

lmmmmm

快點歸隊

今次上訴好關鍵
成功可能下年就出得返嚟

Push

遍地開花

天琦
好多人都等緊你出嚟

天琦頂住呀

等埋天琦

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

香港 就差一個梁天琦

西裝骨骨好型

pish

天琦

supreme leader

據了解，在定罪上訴方面，梁天琦一方將爭議，原審法官彭寶琴就犯罪意圖引導陪審團時出錯。

又係呢條8婆

等緊你

領袖風範就係呢種

不宜對上訴庭抱有期望
上訴到終審就有希望Ｄ

有無得課金

我都想
等佢可以請到最好嘅律師

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

捐

課俾星火唔知幫唔幫到佢請律師

推

梁天琦 大家等緊你

邊個幫開佢
係咪星火

好掛住你啊

掟你老母呀

反完達哥反埋梁天琦？

林鄭老母千其唔好落台！！！

係好快喇！我捐！

有冇本民前或者天琦fb admin出嚟解答下

立即釋放天琦義士！

星火應該係幫曬咁多個入獄既手足
但唔知有冇得咁樣指定俾天琦

屌 每人一千幫天琦搵個最撚pro 既大狀

又濕了...

希望天琦可以快啲歸隊

神呀

去英國請？

如果要捐錢
我捐！

有冇人有課金途徑提供?

仲法緩？夾錢啦

留名出錢

推, 無論如何都要爭取佢出黎

吾業坤 $100

認真想籌旗

點捐先得架

據了解，梁天琦（27歲）原定於2022年1月19日出獄，他入獄不久曾經自行在監獄填寫上訴通知書，分別就定罪及判刑提出上訴，並申請法援。據知有關上訴暫未排期，梁視乎今次裁決罪成還是罪脫才決定。梁天琦的律師文浩正散庭後曾探望梁，有記者問到梁的心情，文浩正笑言：「兩個字，輕鬆。」而代表梁的大律師馬維騉離庭時則形容，對裁決感到感動。

快d歸位爭你1個

屋企開廠都冇錢請律師唔係嘛

天琦出黎全部同我企埋一邊
只信天琦一人

邊度課金

好想捐錢⋯

有得課金比更琦一定課

求課金link

可以點課！

唔緊要
個個都要幫

仲乜撚不撤不散
一晚散撚晒啦

支持

一人1000 相信夾幾千萬俾天琦好閒

有無渠道

大劉不如資助下佢仲好

泛民大狀幫下手啦

本身就係冤獄 快d出黎

可以點幫佢我哋已經冇咗一位手足，有辦法嘅話，我哋要將所有手足救返出嚟

唔明當年點解咁多割席批鬥

真心 想夾錢 有冇途徑?

梁天琦 你叫我衝就衝 撒就撒

天佑義人

啱啱fb msg咗星火同盟睇下有冇途徑幫到天琦籌錢搵律師，等緊佢覆

好心onQ幫下佢啦

加油！

加油

好撚慘 好多義士都應該係自己寫上訴書搵法援
好似冇人幫佢地咁

希望上訴得直

洗唔洗籌旗 我多多錢都比
請啲英國大律師please
本民前搵人organize下

籌錢幫天琦啦
我第一個願意

你隻低級紅 知唔知雜豬頭已經好忙 唔好再為豬頭添煩添亂啦

天琦先係最值得相信同帶領到香港嘅領袖

想課金 有冇方法

天琦加油

全香港冷嘲熱諷

當時真係凳佢地可憐

獵巫式批鬥
游b差不多要火刑咁濟

早兩日仲有人出post 狙撃
咬老綜都夠垃圾，仲要蝦女人

影撚衰港男

課比邊度？邊個大狀打呢d case勁？

夾 可以點？
唔想一個為香港好既人白白坐咁多年

邊度捐錢

頂住

快D歸隊啦

唔知係入面有冇見到gphone

大師兄快啲返黎啦....
G鋒都歸位啦

真係妹絕望 2個星期個心都難受

梁天琦石壁嫁gphone係荔枝角

集氣！

係希望!

支持天奇 反河童

你出哂啦不如出幾十萬英鎊濕濕碎
A字頭

冇錯我地需要佢
但同時我地都要自己靠自己

組團聲援

遊行成日話咁多咩支援被捕人士叫人捐錢, 而家無支援比佢?

天琦加油 等左你好耐 快啲出返嚟

政苦黑警形象插水 如果搵到d point去反駁上次定罪既理由 話唔定有d罪會上訴得直

你條撚樣其實都幾撚煩下

香港需要天琦

lm

錢我大把！我要天琦啊

天琦帶勇武，gphone帶和理非，全港不割席

老實講如果天琦上訴得席
我諗佢有機會唔會再咁勇武
甚至好似梁遊咁潛水
坐咗幾年 你估真係個個曼德拉咩

係咁咦集二三十萬人聲援

梁天琦：要改變香港 因上一代推卸責任 答應港人 出獄後續打拚 絕不放棄香港

有無得籌錢幫佢請律師打

班狗咪著哂full gear 掟磚囉屌你老母臭西

點幫

冇留意sorry

天琦！！

琴日有捐錢比社民連佢話幫被捐人士佢會唔會幫天琦？

雖然我唔鍾意本民前
但而家香港真係好需要梁天琦振奮士氣
希望最少減到1-2年刑期

天琦佢一定唔會咁易放棄。

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

等你...

無問題架 佢為香港人已經付出夠啦 佢出返黎想點都會支持

我果陣真係好撚憎本民前
但而家終於明白咩叫各有各做
thx

課金搵ching 紅幫佢打甩

期望上訴成功。

Ok 大和解下原諒你

天琦好型好man好霸氣
雖然被鎖上手扣但依舊不屈個種氣質

waiting

未來香港總統

天琦撐住
好多香港人都會等你出番黎帶領群眾

真心唔算靚仔但好有魅力

兩個字嘅大狀
見名都知嗰場贏

全球最年輕總統

有冇得去旁聽
支持籌旗

唔只係天琦 仲有其它既義士都要幫手
邊度可以捐錢比佢地

應該召集50萬人集會支持佢

唔好粒高帽 擺佢上枱
萬一佢坐完幾年出翻嚟 想暫時休息下 退下來
實會俾連登仔屌佢 唔做嘢

課到盡呀屌你個肺！

佢幫人打輕罪名都勁
比人告10條 打都打甩8條
籌旗實夠比佢堂費

推！籌期

國父天琦

我地需要勇武天琦帶領我地

留名捐錢

天琦加油！！！等你！！！

留名待捐

天琦 等你

希望天琦出嚟歸隊之前我地可以爭取到啲實際嘅嘢俾佢睇認同天琦好重要但呢鋪我地唔要靠天琦打救

禾要天k

天琦！

扯扯地

We need sky k

頂!

等你番

全城集氣

點樣可以眾籌幫天琦歸隊
到時一齊屌打班撚樣

如何課金?

推
唔洗法援
我同大家一定夾錢

天琦真係背負太多
為我地

佢仲喚起一代人既醒覺

快d出番黎

就算佢出返黎唔抗爭
都應該夾畀佢啦下話

你要快啲出嚟一齊撐住香港

星火覆咗唔使籌錢住，大家集氣推到佢上訴得直

集氣

加油呀
要快d出返黎
香港人欠左天琦

出到黎第一個課金比你

芋泥波波 今個月嘅人工

無得另外搵個大狀打？

有冇法律撚幫下佢

出返黎一定冇可能好似以前咁行去最前線
領袖唔可以下下行最前
唔通搏比人拉多次 令香港人再次失去領袖？

一定要得啊天琦

頂住呀，英雄

好撚柒重要 Push

我要課金呀！！！
有無人有方法

無錯
面嗰浸佢只要行岀嚟拎光環同領導群雄
污糟嘢我哋做

淡友 $1000

IT狗$1000

掙扎大師 $10000

如果抗爭需要一個大台 一定係天琦嘅大台

當年香港人未ready好

push!

PUSH

想推下呢個post 坐6年真係太重

最近發生既事應該每天琦更難出黎
會令香港人戰爭力+100

唔好推佢做領袖
同推佢去死冇分別
有領袖, 老共就有目標去打擊佢
真係上訴到出返黎, 平安就好

點籌錢

點解搵唔到新聞講10月9號上訴嘅

Sor搵到了知唔知公眾人士有冇得旁聽

係咪要籌錢

不如200萬人入去搵佢啦

想捐錢，點比？

天琦加油我地等你！！

即時釋放天琦！

其實佢之前選議員係贏緊
大家都支持天琦

集氣!!

好想幫佢
留名跟進，希望可以盡自己一分力

散落社區，遍地開花

謝謝你

有無手足開眾籌 呢次就算5百萬都籌到
btw有無得聽審

有冇Case No.

聽講坐過監就唔會再有包袱
e.g 黃之峰

警黑血洗香港: 警民互動
元朗恐襲: 非法集結
本民前唱歌: 暴動

我推！

雖然天琦係入面收到嘅資訊有限
但我真係好想知佢點睇呢兩個月嘅事

10月1國慶後審，唔知香港會唔會過一個特別嘅10月1

領袖會唔會比人判多幾年
遇着d藍底

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

排了期無得保釋？

是不是什麼也不能做，只能等？

PISH

點籌錢俾佢？

如果成功
2020應該可以出嚟

我按錯負評

罰你10月9到法院聲援天琦

無知一問 對法律零了解
佢之前係俾政府charge暴動罪(6年)同襲警(1年)
但佢而家打甩左暴動 咁唔係應該淨係坐1年就得？

邊個大狀幫緊佢
唔識法律 有冇得再請多幾個合作務求必勝

我冇辦法打甩佢

有

好人一生平安

係咪十月九日打甩就直接放學

係
要中到自己友陪審團

上訴邊有陪審

係咪高等法院？

天琦刑期上訴將於10月9日早上9時半在高等法院開審，同日將一併處理盧建民及黃家駒的上訴，懇請各位前往聲援。
by 梁天琦FB